Делать только одну задачу.

1	Написать программу, которая загадывает случайное число от 0 до 9 и пользователю дается 
3 попытки угадать это число. При каждой попытке компьютер должен сообщить, больше ли 
указанное пользователем число, чем загаданное, или меньше. После победы или проигрыша 
выводится запрос – «Повторить игру еще раз? 1 – да / 0 – нет»(1 – повторить, 0 – нет).


2	* Создать массив из слов
String[] words = {"apple", "orange", "lemon", "banana", "apricot", "avocado", "broccoli", 
"carrot", "cherry", "garlic", "grape", "melon", "leak", "kiwi", "mango", "mushroom", 
"nut", "olive", "pea", "peanut", "pear", "pepper", "pineapple", "pumpkin", "potato"}.

При запуске программы компьютер загадывает слово, запрашивает ответ у пользователя, 
сравнивает его с загаданным словом и сообщает, правильно ли ответил пользователь. 
Если слово не угадано, компьютер показывает буквы, которые стоят на своих местах.

apple – загаданное
apricot - ответ игрока
ap############# (15 символов, чтобы пользователь не мог узнать длину слова)
Для сравнения двух слов посимвольно можно пользоваться:
String str = "apple";
char a = str.charAt(0); - метод, вернет char, который стоит в слове str на первой позиции
Играем до тех пор, пока игрок не отгадает слово.
Используем только маленькие буквы.
